隨著工廠化養殖的弊端越來越明顯，人們越來越傾向於素食或魚素飲食。 這家初創公司正在實驗室裡用細胞培育壽司級三文魚凡妮莎·貝茨·拉米雷斯 
 此外，他還提到了“其他城市的崛起”現象，即風險資本將被吸引到那些不是傳統科技中心的城市。 《財富》雜誌40位40歲以下金融業人士的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月8日| 
 如果要選擇的話，大多數人更傾向於自然而非人造。 僅僅因為它是天然的並不意味著它是好的-第89期:黑暗面|大衛p巴拉什| 2020年8月19日|鸚鵡螺號 
 這些錢被吸引到競選活動上的同時，許多出版物被迫轉而報道與之相關的話題，而沒有競選活動可以報道。 非傳統:新聞出版商如何為觀眾和廣告商定位他們的虛擬大會報道 
 我甚至可以說，數學家本身也有這兩種口味——至少，他們傾向於被這兩個極點中的一個所吸引。 《數學之美的兩種形式》|羅伯特·迪克格拉夫| 2020年6月16日|《量子雜誌》 
 世界各地的人都被聰明的戀人吸引，因為聰明的伴侶會帶來很多性感的好處。 網上約會只為天才Charlotte Lytton | 2014年6月27日|DAILY BEAST 
 我總是被那些不美麗的東西所吸引，而是破碎的，怪異的，迷人的。 凱特·麥金農是你夢寐以求的瘋狂女友凱文·法倫2014年4月25日 
 我當時有點覺得——因為我很喜歡這類電影——我和伍迪·艾倫有一些相似之處。 比利·鮑勃·桑頓最喜歡的(不正常的)家庭電影|比利·鮑勃·桑頓| 2013年9月11日|每日野獸 
 這讓我傾向於一個更簡潔的解釋:從定義上講，所有經濟學家在大學裡都非常優秀。 為什麼經濟學家鼓勵上大學，而不是結婚? Megan McArdle 2013年3月20日 
 無論人們是在自己的國家流動還是跨越國界，他們都傾向於大城市。 被遺忘的難民|克里斯托弗·迪基| 2012年6月19日|每日野獸 
 在一天中的某個時刻，這裡的每一個靈魂都不可避免地被吸引到這裡來。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 比較成熟的貴格會教徒和貴格會女教徒一般都到這裡來。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 所有人都本能地被他吸引，從不希望斷絕與他的聯繫。 《海灣州月刊》，第2卷第6期，1885年3月|各種 
 我從沒見過一個傻子不被雞吸引的。 奎恩|愛麗絲Hegan Rice 
 你可能很快就會期望太陽和所有的行星系統從它們發光的球體中衝出來，繞著一塊鵝卵石轉。 國會辯論節錄，1789年至1856年(16卷4)|各種各樣